不爽再養男人？米砂月薪8萬徵男玩伴！工作內容陪吃喝玩樂

網紅「老濕姬」米砂（Misa）作風大膽，惹出過不少爭議，性愛經驗豐富的她，在結束跟運動員男友的戀情後一直單身至今，最近更放話要「徵男玩伴」，需要長得又高又帥，最重要的是「不談感情」，工作內容就是陪她吃吃喝喝，月薪8萬。米砂強調她開出的條件一個都不能少：「我出錢的，以我爽為主啊！」

米砂近日在限時動態放話要徵「男玩伴」，並開出身高180以上，需要顏值高、身材適中、不談感情，「上班服裝再談，反正就是跟在我旁邊，陪吃陪玩陪聊天」，她也透露自己想要找玩伴的主要原因，除了有錢沒地方花以外，也是因為過去都是她在養男人，交往時總是由她付錢，但這樣談感情太累了，「又不喜歡一個人吃飯搞自閉，所以乾脆用雇傭關係」。

米砂也透露現在來應徵的人，只有兩個符合180公分以上，顏值也高的條件，其它應徵者都在凹條件，「有人嗆我長這樣憑甚麼挑臉？這是雇傭關係又不是挑老公，我出錢的，以我爽為主啊！那你們知到包養的妹子都難當了，想要輕鬆賺錢，也是很難的！」

▲▼米砂開價月薪8萬徵男玩伴。（圖／翻攝自IG）

▲▼米砂強調花錢只想找帥哥陪。（圖／翻攝自IG）

第一張似剃完鬚，好乾淨

好樣衰喎 咪又係養男人 屌
俾錢人嘅雞

▲▼米砂。（圖／翻攝自IG）

包返條仔

戴口罩果然係多好多靚女

仆住去做

男人人工低過女人好多

酸到

d台妹比老細包養果d一個月起碼都搵坐底二、三十萬台紙
唔係點買chanel gucci hermes

平權撚去咗邊